話說我俾左綠帽男朋友戴。。。佢今日原諒左我啦

💕幸福
SP佢聽完之後都鄧我開心 ，話佢真係一個好男仔 🙈

哦

喂娘子呀 同牛魔王一齊出黎睇臭雞

喂 你講夠未 唔識尊重人？

你男朋友：樓主名

推

雞性難移

推: 地方的臭雞需要留言

雞，屌你老母死垃圾

鄧你老母
係"戥"呀

臭雞

臭

雞